急！想問下屎忽抽筋可以點搞？

如題 頭先打打下機 右邊屎忽抽筋 可以點搞
痛到瞓唔到覺

推

推啊

痛

你試下大大力一巴抽落去

搓吓佢囉

點樣拉到屎忽筋 點搓都冇用

要搵人幫手抽插下先ok ga

抽完喇 但扯住扯住咁痛 唔駛瞓烏

屎忽抽筋第一次聽係咪大髀

瞓唔着冇嘢做咪打下丁囉

右邊屎忽

博ban?

88傻仔

應該係大脾外側條筋嚟架下話

提腿至心口，做10次，會痛但拉完應該有改善。

就算佢比人bam 都仲有你個傻仔陪葬

打個j就冇事了

左邊膝頭拉去右邊心口

可能坐骨神經痛

張gif正到